Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці. document.createElement('tag')
Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра. beforebegin, afterbegin, beforeend, afterend Ці значення дозволяють вам контролювати, куди вставляти HTML-рядок в структурі 
Як можна видалити елемент зі сторінки? tag.remove()
